估計下一步隨時就係告特朗普叛國罪，特朗普好可能會身敗名裂！

係人都明白點解要支持侵，但係主觀願望還主觀願望，事實又要歸事實。 依家佢嘅形勢非常惡劣，基本上係接近冇出路，除非激起美國人民怒火決定體制外，否則隨時俾人告到身敗名裂。 只希望我估錯

唔同嘅主流傳媒，民主黨陣營已經鋪天蓋地咁樣指控特朗普煽動支持者衝擊美國國會，企圖推翻合法選舉結果，咁樣講法根本上係指控特朗普同埋衝入去嘅人係叛國。呢啲說法好明顯係為日後方便做政治清算吹風。

現在就算特朗普動用軍管都應該未必有用，因為喺而家眾叛親離嘅形勢底下，內閣肯定有人唔肯再聽佢支笛。而特朗普之前話1月20號會有秩序移交嘅講法亦都應該令到民兵平復心情，換言之其實佢已經投左降，而佢每一條路都已經俾人珠死哂。

餘下嘅日子可能就喺白宮入邊發霉，當1月20號過咗之後，民主黨控制晒兩院，拜登將會全面執政，到時一定有一系列系列對上一屆政府嘅政治清算，隨時就係第一段所講嘅叛國罪。 佢而家嘅心情應該就同香港人差唔多，「冇出路」。

依家拜登都未上任，豬閪伯格已經吹風話要bam你ac 直到永遠，你就知道政治清算要來了。而人類嘅命運亦從此不一樣

冇可能

#Pompeo 2024
唔好對特朗普有任何期望

我比較期待美國侵粉會有乜反應，果班人好多yes gun

退一步,就係萬丈深淵
侵侵頂住

流亡好過

FACEBOOK一向都閪，同有冇拜登無咩關係

呢班人背後代表嘅係同一個價值觀
就係偽左翼

衰就衰在佢始終係商人，唔係強人
佢對於作弊似乎完全無準備咁...
如果有準備的話，係投完票後一發現大規模疑似作弊時即刻戒嚴軍管，先有反敗為勝機會，亦係唯一機會。
而家乜都無啦...機會稍瞬即逝...

你覺得到時會俾到佢做侯選人？
共和黨邊個都冇得選啊

DOJ告又唔代表告得入

算la. 大家唔好估估下

做好我哋可以做嘅戰線就算啦

再J trump落去隨時變成精神病人